全部女人都係雞

全部男人都係雞(蟲)

駁唔到